---
title: Translations:Carta Orgánica/34/es
layout: post
categories: []
---

Las bases de datos educativas tendrán que cargar prioritariamente las
obras con licencia libre, las obras agotadas donde se presuma la
renuncia editorial, las huérfanas donde se presuma el olvido por el
autor o sus causahabientes y aquellas con derechos de autor suspendidos
por falta de ejemplares obligatorios en bibliotecas públicas.
